De kans is groot dat ze een is GAINER.” "Wel," zei Emma, ​​bereid om het te laten passeren - "je wilt erover horen de bruiloft; en ik zal het je graag vertellen, want we hebben ons allemaal gedragen charmant.
